美國縮沙了，英國還遠嗎

各位準備好去集中營未

殺人警犬全家狗，單機啦

有位置給我睡就行啦親

拉

玩完，今次集中營見

新疆？

中國大把地方

面對現實啦

愛侵力算唔算戰犯？

得啦，輸左啦

教慾營 IS COMING DOWN

Ok.....新屋嶺見

輸都唔係我地驚先啦。 我地後生投共你估佢會殺咩 成個中國人口老化問題咁嚴重 到時投完共搞鳩藍絲同鄉黑算

一起底就知係冚家鏟一個

那殺身體不能殺靈魂的，不要怕他；那既殺身體又能把靈魂滅在地獄裡的，正要怕祂。

邊度冇所謂，最緊要包食包住。

Agger

國安法一通過，全球制裁才會開始

白宮停左個議案

你真的信美嗎

你話某些人縮沙可能會
但係成個美國就唔會

blocked

咁英國呢

呢啲帖最好block 大量五毛水軍

快靚正blocked 晒佢

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

Good bye my wonderful world

咁快認輸？

係陰槽地府見先岩。。。。。。。。

準備好

幹！

如果英美一縮，又唔收香港人，你一係順民，一係暴民，冇得移民，因為你順民左先搵到錢走，英美當你中國人，唔收

五毛放負L就收皮啦，美國會縮？有得縮咩？聽下黃世澤分析啦

binc

binc#lm2

呢個post 又可以恥笑足一年

通過咗

好想去集中營呀，屌你老母

hi

請問你可以點樣投共
個步驟係點樣

開始

恥笑三寶

好方便

五毛重互含緊
味收到新order?

重
味
學好d打字先啦5p仔

係咪可以bin la

開始bin c

大力binc

Block左五六隻 正

爽

正

hi 樓豬呢? 樓豬縮沙了?

你估你冇份同我地一齊入集中營咩呀sir

樓主係咪縮左去老母個西😂

分分鐘黃絲全部走曬得番啲sir入集中營

可唔可以繼續燈
cctai 麵麵??

縮撚左入老母西未？放負就第一時間衝出黎死on9仔

不如一人一信連仔啦
五毛多到好誇張

Block咗好多個，五毛黑警list大放送

樓主幫手燈姐

投考警隊？

15年果班

鞭屍樓主5毛bye

笑撚死
binc

樓豬去左邊？

樓主縮沙了